坐監七友七個小撚人

坐監七友七個齊齊"溫"

菊花，菊花，顏色就靚啦

七武警 得返碌撚

七個人有一哥撐